認唔認同有啲人嘅出現係為咗令你知自己鍾意邊個？

借朋友ac
是咁的，有兩個女仔同時喜歡小弟
女A
性格外向，好活潑，成日覺得佢講嘢好搞笑
同佢一齊成日笑唔停，相處舒服
由好朋友變成曖味對象
同佢無所不談，無論係鳩up定傾深入嘢都好多嘢講
因為識咗好耐大家都好了解對方
有次飲咗少少酒kiss過
但小弟嗰陣未話好想發展成為情侶
卻步咗

之後識到女B
性格同女A完全相反，好怕醜，但我好欣賞佢
亦第一次識到呢類型女仔，覺得好有新鮮感
但就係相處成日要諗話題，試過出街一齊唔出聲成個鐘不過始終唔係識咗好耐，所以仲未係好放得開，本身自己理想型係文靜嘅女仔
但原來同文靜嘅女仔相處同我想像嘅唔太一樣
而家去到差唔多可以一齊嘅階段
但就開始諗起同A一齊真係好舒服
兩個都有鐘意嘅地方
自從有B出現，令我開始掛住A，以前唔會，可能一直當佢係more than friends 嘅好朋友
係咪有比較下先會知自己鍾意咩人
利申：A09，請大家俾啲意見我
另外有冇人有故事可以分享下

兩個靚唔靚？

利申：A09

特登唔講外表
但大眾審美嚟講A係靚啲

A啦 希望佢仲對你有feel

咁梗係A啦
同埋相處得c伏啲

Happy wife, happy life
同活潑女仔一齊真係好玩好多
不過最重點係
揀心地善良果個

其實唔洗比較
A 既性格 係會好D

可唔可以講下點解你會揀A

既然你開始會掛住佢 已經係最大原因啦
咪諗咁多 跟個心行

利申a09

心地就兩個都善良嘅，但女B係再純啲，因為佢都係A09

A就有時嘴賤賤但得把口

A的話呢就要小心之後D野
B就A0 就會純D

但公道啲講因為同A識得耐過B
對B都未係好了解，而平時佢又唔會好主動表達自己
所以好多時我都係估估下

之後啲咩
不過佢都係a1姐

A 相處性格或者之後處事

B A1純D 投入D

A嘅性格我好清楚，佢嘅優點缺點都知
佢以前俾ex帽過
B 就白紙一張，我自己都冇經驗
但我都好似唔係可以全情投入

同b類既一齊
然後a類既出現左
佢追我
大家做既野過哂界
早三個月决定斬纜
依家每日都好掛住佢

你仲有得揀既話
掛住a就揀a 啦

過晒界係..扑埋？
咁係咪仲係同緊b一齊

咁就A啦 你都覺得A好

兩個都好
咁講啦，同A相處係好似同朋友，唔知係咪識得耐，冇嗰啲好心跳加速嘅感覺，但我會掛住佢
同B就好似多啲心動戀愛嘅感覺，但又唔係好強烈

我會揀個可以同我一齊落場嘅

落場即係發夢？

B，幫大家出pool

佢越純你可掌控嘅範圍都越大

yes
講真
其實政治立場 反映一個人價值觀同埋性格

政治立場都係一個我會考慮嘅因素
兩個都一樣立場，一個勇武一個和理非

反而我驚同佢一齊咗之後發現唔係真係好鍾意會害咗人
始終係初戀

如果你會落場嘅
你可能要考慮吓

你會唔會想你嘅伴侶一齊落
你伴侶會唔會阻住你唔俾你落

睇返原來你同A嘴都kiss過，咁真係唔好害左B了

我會發夢，但老實講唔想帶埋另一半，因為佢喺現場我唔可以安心發夢
阻就唔會阻，係會擔心姐

你個情況同我個frd一9樣
不過我個frd揀咗B
因為佢最終都接受唔到A啲缺點

想知你frd個A有咩缺點？

一齊拍

B俾到你新鮮感姐

同問

Lm

yes,依家仲同b一齊緊，幾個月無見過a
但係我覺得自己既感覺已經返唔到轉頭
個心好似無左一忽咁

扑過會一世有烙印
既然係咁，點解唔可以同b分手
心裡面成日掛住另一個都唔會有好結果啦

B又A0又內向
唔夠愛佢就唔好開始喇

兩個都會

最後兩個都唔要你

我個人好唔果斷
都驚拖拖下到失去咗先後悔

算數吧啦，你最愛嘅係自己

你都戇鳩 真係中意嘅自己點唔知

簡A啦
B果種要接收到先keep到落去
我都係果仲人，未熟到乜都可以講之前我就由佢deadair
甚至對唔熟既人show都唔show下，個個以為我冇禮貌
我唔柒同你講野證明唔啱key，我係班frd面前成個on 9咁，係唔熟我既人覺得我cool，自閉。

但b對我表示鍾意
我諗佢唔係突登唔同我講嘢嘅

我都係咁諗
咁點解我咁煩惱

你講得啱
可能因為我都怕受傷

所以咪要簡lo
你講得掛著a多d就唔好拖b啦
就算最後a唔簡你，你同b一齊
日後再遇到類似a既人會唔會再心動呢
如果你真係到最後發現 大家唔講野不過feel到有人係隔離都覺得warm就okay啦
就祝你幸福

就係唔係覺得warm
係驚自己講嘅嘢佢冇興趣
搞到好緊張

咁就不如算啦

以我自己為例
我唔講野就真係冇mood提出話題
如果係到要講 我會附和或者敷衍 我唔反感
不過講到我唔鍾意既嘢就會回歸沈默
直到轉話題

如果會繼續同你出黎就等於唔會唔鍾意你
唔洗緊張
睇吓你冇左呢d緊張不安既感覺會唔會鍾意上佢

既然樓主咁諗，我都會叫你揀A好過，咪撚害左B啦屌你！同一個人拍拖最緊要相處舒服，你都去到飲醉酒kiss佢既地步，咪玩啦酒醉三分醒，你對佢冇意思又點會kiss 佢？仲要傾到深入既話題，係好難得嫁。聽你咁講仲要顏值唔錯既女仔，嘩，有齊哂條件仲唔一齊？

利申：我同樓主既B有啲似，係內向既A09，但最後個男仔friendzone左我，我都覺得冇意思了，冇再搵佢，因為真心鐘意過既係好難做返朋友，而且如果我知道個男仔曾經有個A咁既女仔既話，我會好冇安全感，睇你既語氣，樓主都幾自我。算啦，你只係貪圖B俾你既新鮮感，同A先會長久。

仲有，我覺得樓主唔係好識同B溝通，你都知人地內向，即係人地有機會係慢熱/唔識表達自己啦，而如果你對B真係有戀愛既感覺，主動啲，俾啲耐性啦！如果真正溝通左都係發現好掛住A，請你收手。

a啦

我同b一齊果時佢係a0,而且會發夢
a係有錢女，>o3, 屋企做生意,聽佢講係有共產黨background
我知就算依家係諗住佢
一齊之後個價值觀都唔同
唔會有好結果

同是但一個拍拖再分手1, 之後你就A10, 可以由鴨利洲去機場

多謝絲打嘅意見
好長盡
B真係慢熱，所以要用啲時間去了解
係我主動approach佢先
我正仆街

即係咩

A嘅背景佢冇得揀，但佢本人嘅立場都係紅底？
係嘅話真係冇計傾，幾鍾意都只係一時迷戀
政見唔同=價值觀唔同
B除咗政見同你一樣係咪其他方面都好好？
不過如果真係唔太鍾意都係快啲分手唔好拖住人

咁你仲有自知之明係好事黎🙂但聽講B都唔同你講野喎，似乎你已經hurt左人，祝你好運了。

B唔係唔睬我佢平時都好靜
而且b係唔知a存在

我有個類似case好痛苦點搞

一路好鍾意一個A咁嘅女仔，但當佢女神咁，後來自卑以為自己冇機，同左B咁嘅女仔一齊，但其實好似太急太快太衝動，唔知係咪都係想激女仔A。但我宜家發現我真係好撚掛住女仔A係好撚掛住，佢其實對我真係好好，好到我從來無諗過有人可以對我咁，亦都愈嚟愈發覺冇可能有人再取代到佢。

總之我宜家似係夾硬繼續B一齊，但我個心好似已經無左唔見左咁(完全遺留左係A到)，無辦法點再去鍾意佢咁。

諗起A會好痛... 點解可以好到咁，搞到我覺得自己好失敗。

覺得自己好似經過A之後已經冇辦法再愛上誰...

我覺得自己就係B
鍾意人就俾d耐性撩下人啦

通常呢啲嘴賤心不賤
心好似豆腐咁軟
Btw你拍過成9次拖 請問你幾歲？
係認真揾對象？

佢係，超級口硬心軟
我係A0狗呀
23歲
係認真，唔認真就是但試咗先啦

我就係唔想會似你咁
如果你已經揀咗個開始又清楚自己心意
就應該唔好拖住b
Btw A都係鐘意你定你係單戀人？

其實應該先同A表白，唔得再同B一齊嘅，而家兩邊都開過波……幾濕滯

喔唔好意思
應該開始有啲眼瞓
咁A啦 啱拍拖
B太悶啦
你接唔接受到拍拖開頭就成日冇野講 靜靜咁過？

7點都未瞓
接唔接受到都要相處落先知
暫時覺得都可以
你話你係b嗰種女仔
請問你點先會打開個心

所以話本身一路當A係親密啲嘅朋友
有發展機會但係我縮左
B出現之前對佢唔係有好大感覺
到識到B先發覺自己會掛住佢
我係仆街仔

但係人生冇得俾你試完再重頭揀過
下次唔知有冇機會俾你遇翻差唔多類型嘅
所以諗清楚啲先再揀啦
你都眼瞓啦我冇話我係B
我係偏向A型
我身邊有啲女仔係B型
一係太內向拍唔到拖 一係拍咗陣俾仔嫌棄飛埋

唔好自責，其實我啲經歷同你有返咁上下似嘅
而我係按照我講嘅打法…
我嘅B原來比我想像中開朗
So……

Sor,你個名同#53好似
B同我講過好少有男仔埋身
拍咗陣係幾短時間？
所以我想了解咗先開始，唔想第日傷到個女仔

但係如果我同A 表白已經等於揀咗
因為佢之前係想同我一齊

我覺得你應該confirm下先，
可能佢知你同B拍緊拖，轉咗態都未定
如果你信得過A
噉就同B講清楚同say sorry
呢單嘢拖落去，小弟覺得係夜長夢多囉

過左咁耐A肯要你先再講啦

佢未算紅，但因為屋企佢係偏向唔講政治唔出聲果種，唔會變黃

佢都唔知有b存在
揀咗我就會做，即使佢真係轉咗個態拒絕我
我都唔會用b做後備

可唔可以教我點分鍾意邊個多啲

咁都幾難搞，一係政治就變成你地禁忌嘅話題
宜家係咪已經斷咗聯？大家冇搵大家

咁就一於去馬囉

頂宜家咪話未揀到
有冇啲指標可以分到自己鐘意邊個多

你唔係一早講咗
就算對住B嘅時候都會掛住A嘅咩
其實係咪講漏咗另外一啲重要資訊
如果係咁，大家好難準確分析嘅喎

同b一齊嗰陣唔會諗起a
但自己一個嗰時就會
兩個都會諗下啦
唔知係咪因為呢排同b close d
耐冇見a所以掛住

其實你可以玩舖大嘅
例如約埋A、B一齊食飯
食完飯再諗過

梗係兩個都要啦

如果仲有聯絡就ok既，諗清楚啦
但老實講，我會覺得A同你夾啲

你個plan好痴線
俾佢地知大家存在咪即係玩自殺

Handle唔到

百分百癲啦，但我覺得咁
呢個問題之所以諗唔掂
會唔會係因為你冇create一個情境
比自己做抉擇先？
兩個人至少有一個會因為你嘅決定唔開心
但唔做決定，最後盞大家都唔開心咋喎

同A成個星期冇聯絡
究竟應該揀個夾嘅人定係感覺大啲嘅人
覺得a似空氣，喺度嗰時唔會特別留意
遠離咗我先覺得佢重要

最驚係變左兩個都中意

睇你覆既所有野，好明顯你已經揀左A啦仲問

身為B類既絲覺得，你點叫B開心見誠已經唔重要，你個心已經去左A度，咪扮好人（sor太代入個角色）一個星期咋嘛，咪搵返囉，我會揀夾嗰個，長遠啲

對唔住絲打，我知你代入角色睇到我咁都會好嬲
我對a咁係因為佢即使唔係我嘅另一半，佢都係個唔可以失去嘅朋友
我比較少描述b，因為對佢仲係了解中，夾唔夾未知，但我係幾迷佢

可以create 咩情境
食飯我覺得冇乜嘢
可能要佢地其中一個有人追先逼到我？

斷下斷下咁
有wtsapp
我仲差佢啲野要拎返比佢
約左2個月都約唔成
一係佢唔得一係我唔得

如果同佢一齊既話
佢有話過可能要陪佢/佢屋企人去啲ball/event果啲
同埋有時要陪佢阿爸傾計飲酒咁
到時點都會傾到政治野
長遠我知根本唔work

而家d a09咁多幻想

b 其實所有野都ok
大家background差唔多（都係窮撚）
政治立場差唔多
而且佢之前係a0
諗野都係簡單啲果類
大家兩邊既屋企都唔洗點理果種
唔會有同對方屋企人相處既問題
整體上係可以過一世既人

諗得過
獨食難肥，益下你班兄弟啦不如

咁有埋家庭背景因素條路都幾難行
啲人成日話最鍾意嘅未必啱一齊生活可能係咁解

A啦
你自己都答左自己
當你講B既時候仲係同A比較
同埋 欣賞姐又唔代表係好鍾意

我都想係幻想就唔會有煩惱

唔食都唔會益兄弟

咁唯有等你嘅好消息

多謝你畀左咁多意見我

有用先得㗎，巴打……總之你慢慢參詳先

但A對你點好？A知道你同B拍左拖有咩反應？

樓主快啲同B斬欖同A一齊啦，再繼續拖落去只會你地三個都受傷，咪撚做賤男

可以一齊個時你又話唔想
過左咁耐人地A都可能重新出發左啦
而家先走黎揀 有冇諗過呀A仲比唔比你揀呀
好多野過左就無架啦

多謝巴打，我會盡量將傷害減到最低
揀咗一個嘅話，佢唔揀我都唔會用另一個做後備

所以人嘅情感真係好複雜
都唔知點解會由無感變成宜家咁
人地進時我退
到人地退我又想向前

yes, 唔計政治立場
淨係家底個差距都好大
雖然佢成日話佢屋企只係中產
但我知佢唔係一般有錢
佢屋企係要去啲艇會波會活動同人social
如果同佢一齊我都要去埋

但以我性格係handle唔到/唔想去handle呢啲野

要去呢啲場合同面對佢屋企人都幾大壓力

盡咩量，一定要同B斬啦，B咁純品未拍過拖萬一比你hurt對佢成世都有陰影嚴重啲既話有啲未拍過拖一受情傷打擊真係分分鐘會跳樓你係咪想背住條人命一世？有啲野做左就做左唔會有得返轉頭

利申：做過輔導員見過唔少依啲case，唔想樓主後悔一世

但A對你有冇意思？

唔使對唔住既，老實講，我地呢啲局外人都只係俾到意見，最終決定權係你手上。
只係希望你唔好hurt B （又黎了）

但點解你又了解中又可以幾迷佢呢？

而且，既然你都覺得B係對倒成世，即係會長遠發展啦，有冇諗過佢遲早都會知A呢個紅顏知己？B知道既話，有冇諗過佢有機會因爲安全感而想你唔好再同A聯絡呢？當然前提係你已經選擇左B

Diu又認真左

無辜呀！大人
話b對到成世嗰個係另一個巴打呀
迷戀一個人就係因為仲有好多未知嘅地方
仲有神秘感，呢個就係同A分別
你咁講好似打醒咗我一下，如果我同咗A一齊，好大機會同b斷聯，相反我冇可能以後唔同A聯絡

巴打多謝你！
我都未拍過拖，所以我絕對唔會亂咁開始，我明得到過再失去應該傷過從來冇得到

有ar
佢追我大家做既野都過哂界

唔使講啦，你見唔見L倒你每句都提A，你根本只想見A，唔想冇左A。 就算到你真係了解B，最後發現都係不外如事想分手既，你咪又係hurt到B

完，唔講了，好自為之啦

A之前應該係好鍾意我(我feel到愛)，不過宜家唔肯定啦，我好似接二連三keep住有啲令佢好失望同心淡嘅嘢。
想像到佢有幾愛就有幾痛，唔知變左曾經未，因為佢好似開始唔係好比我知佢嘅嘢... 唉屌好不安，日日夜夜無時無刻都係到諗佢係到痛

但係我衰，佢仲好關心同體諒我個陣，我都無咩點回應佢/比佢知我嘅嘢，亦都無關心返佢，無珍惜，淨係諗自己同享受佢嘅好，當左理所當然...

佢對我好上心，記得所有關於我嘅大小事痴撚線。送一啲知道我鍾意同要好花心機整嘅嘢比我。好似我需要個陣就會出現做啲嘢氹返我開心。

佢真係去深入了解我呢一個人同內心世界(有時覺得佢比我自己更了解自己)，識得欣賞我，同我捱過左我人生最難過嘅時間，令我學識左接納自己 簡單快樂 平凡幸福 同欣賞呢個世界。總之佢比左我好多好多正面嘅影響同改變。

佢可以為左我開解我同我傾計傾到凌晨，仲影響哂自己個排嘅心情同健康。會為左我唔開心而自己偷偷地喊到傻又失哂眠。

佢知道我同B一齊之後都仲係諗我感受先。佢平時係好開朗搞笑有趣可愛，但唔開心個陣反而唔會好比人知，收收埋埋。我諗佢係傷到仆街但佢都係到祝福我，零抱怨抺黑。

唉屌，講完發現佢真係好撚好屌，又想喊喇屌，覺得自己真係好仆街鬼um眼，呢排已經喊撚左好撚多

想像唔到佢知道後一路以嚟咩感受同點過

咁你心入面已經淨係得A女仔啦，咁你而家同B女仔點先？你同A女仔仲有冇聯絡？